提提大家 屌票係冇用+on9 屌人數就更加係on9到極點

試問邊個第上街 係畀人屌出黎

用信念 為公義 真感情 先係我地贏既地方

千祈唔好學熱狗屌票 結果你同我都知

支持！已經6個月了， 不可能天天都好多人！
能夠有今天的人頭，呢個運動到今天已經是奇跡！

睇到人屌票咁真係唔想講D乜
點解唔可以改下呢，但佢地又會話咩唔屌唔鬆化
真係好無奈

推

push

屌票屌人 只會拎你城為熱普城

政治係令更多人黎自己個邊，唔係離我地遠去
點解我覺得依加大家個態度似趕人走多D

yes

岩
熱狗d手法